【亞視永恆】林文龍搵金牌監製合作有變數？ 戚其義未答實回港開劇

如果戚其義去亞視拍劇都好，好過留係支那又咩作品都冇